威露士個福袋真係好撚柒

唔單止設計柒
仲派埋簡體字利是封
驚死人唔知佢係大陸野
果部機仲要兩星期都冇就壞

福袋個樣

利是封個樣

直接擺張圖上黎啦

福袋個樣

利是封個樣

派定買？

不嬲紅底

派架 不過拎完都唔敢用啦

冇諗過佢會直情係香港派簡體字既野

老老豆豆日本製係唔一定日本有得賣喎
唔識貨只睇產地俾人呃好正路

HA?

呢個牌子本身就係柒

日本有冇得賣唔係問題
問題係大陸牌子成日去扮外國牌子就

其實你都係要部機姐 其他垃圾掉哂佢咪算

提提大家 威露士d野係垃圾
自已鑽個窿換其他洗手液落去

大陸嘢係咁上下

歷史悠久的跨國企業
夠唔夠膽寫係來自邊度

董事：左大維

千奇唔好用 消委會之前話會致敏

2017年先成立 會有幾悠久
真係人一藍 腦便殘

我都覺太大味
係咪個樽有個窿可以換其他洗手液

佢應該係指母公司
不過都係柒
夠唔夠膽同日本啲百年企業比？
21年真係好歴史悠久

好似可以剪爛個樽
不過部機都好流 好易壞

要自已係個樽度界個窿

正
一於拎佢部機用其他牌子洗手液